Напишете програма, която прочита от клавиатурата три латински букви и извежда по-големия от съответните им ASCII кодове. Ако и трите букви са еднакви, програмата трябва да изпише ``ravni`` и на нов ред да изведе съотвения ASCII код.

## Вход
На входа се въвеждат три латински букви, отделени с интервал.

## Изход
Извежда се по-големия от съответните ASCII кодове или съобщениe, че са равни и съответния код, както е описано по-горе.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Z``

## Пример

### Вход:
```
b k f
```
### Изход: 
```
107
```

### Вход:
```
a a a
```
### Изход: 
```
ravni
97
```

### Вход:
```
c n n
```
### Изход: 
```
110
```